{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 블루밍 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 もし喫煙客室をご希望の場合は、事前にお知らせください。 宿泊料金は2人入室を基準とし、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。 追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルは、ポリシーによって異なる場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認が要求され、身分証明書を持参しない場合、入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しもできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間にうるさい騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室の利用案内はこうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "喫煙客室をリクエストする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "喫煙客室をリクエストする場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の入室人数はどう確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数は直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が請求されますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約についてはどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、何が要求されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認が要求されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間にうるさい騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間にうるさい騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内はどうなっていますか？",
            "answer": "入室の利用案内はこうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 513
    }
}